［人性決擇］你會唔會用政府派果4000蚊去幫義士

願意
唔願意

我樓主帶頭捐出， 雖然仲未收到

推

唔洗話政府派啦 真係有咩事要籌旗 用自己錢都冇所謂

我一蚊都唔會拎到 但都會幫

無申請

屌 收都味撚收到呀

Exact7ly

上個月收左confirm SMS
一蚊都未拎到 DLLM

我2月尾sms呀 依加屎都無呀

收撚到先好講啦

未夠秤收錢
但用囇pt份糧去買物資
食穀種

我代表一眾兄弟多謝你

唔會